{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051379",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "남원가마솥추어탕"
    },
    "text": "忠清北道堤川市大学路125 1階に位置したレストランは堤川南原釜ドジョウ汁で有名だ。国内産ドジョウを使用して天然調味料で味を加えた柳川は、多くの人々に愛されている。この食堂はTV番組の生放送トゥデー(ドジョウ汁)にも出演したことがある。運営時間は平日は11:00~20:00を長期間運営されて、混雑した昼食時間の間には休息時間でしばらく閉鎖されている。特に、毎週日曜日は休業日だが、日曜日は一日中運営される。この食堂ではチュオタンをメインに提供するものの、多様なメニューもある。釜飯+チュオタン、かき釜飯+チュオタン、栄養釜飯+チュオタンは最も多く注文されるメニューだ。また、特別メニューには漢方の水炊きもある。追加で、踊ってトントゥイキムとトンカツもサイドメニューで提供される。メニューの価格は釜飯+チュオタンが11,000ウォンであり、かき釜飯+チュオタンと栄養釜飯+チュオタンは14,000ウォンだ。漢方の水炊きは高級メニューに価格が65,000ウォンだ。また、踊ってトントゥイキムとトンカツは、それぞれ11,000ウォンと10,000ウォンだ。堤川から堤川(ジェチョン)南原(ナムウォン)釜ドジョウ汁の味を試す良い食堂で有名だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこに位置していますか？",
            "answer": "忠清北道堤川市大学路125 1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "このレストランの特徴的な料理は堤川南原釜ドジョウ汁です。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような時間帯に営業していますか？",
            "answer": "このレストランの営業時間は平日の11:00〜20:00です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは週末は営業していますか？",
            "answer": "週末の日曜日は一日中営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューには何がありますか？",
            "answer": "このレストランのメニューにはチュオタンや釜飯、かき釜飯、栄養釜飯などがあります。また、特別メニューには漢方の水炊きもあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "このレストランの人気メニューは釜飯+チュオタン、かき釜飯+チュオタン、栄養釜飯+チュオタンです。"
        },
        {
            "question": "特別メニューの漢方の水炊きの価格はいくらですか？",
            "answer": "漢方の水炊きは高級メニューで価格は65,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サイドメニューの踊ってトントゥイキムとトンカツの価格はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "踊ってトントゥイキムは11,000ウォン、トンカツは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの味はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このレストランの堤川南原釜ドジョウ汁は、国内産ドジョウを使用して天然調味料で味を加えており、多くの人々に愛されています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような評判がありますか？",
            "answer": "このレストランは堤川から堤川南原釜ドジョウ汁の味を試す良い食堂として有名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 450
    }
}